[要人!]藍屍fb page post義士大頭相

當日cctvb新聞特登播咗呢位義士被黑警要求除口罩時嘅畫面，依家被藍屍cap低咗
快啲檢舉呢個page！！！

黑警死全家

快啲檢舉

Done

黑警全家百病纏身

長命百歲，百病纏身

講多少少，被cap嘅手足係當日去何妖辦事處貼連儂牆嘅人嚟，之後被黑警逗

屌你 呢個係美樂現場嘅片嚟

無錯

傳送門